一陣美股似會含撚式下跌！！！

諗起都不安
利申 樓主傻淡上身
投資涉及高風險，價格可急升或急跌，投資者或會蒙受全盤損失。過往表現並不反映將來表現。投資者應注意發行人可能為交易市場唯一流通量提供者，購買前應瞭解相關風險，並查閱基本上市文件及有關補充上市文件內的詳情，並諮詢專業意見。

真

跌你老母呀

老師一如既往咁快

頭香

臭腳膠

你個名不安

屌你老母

全倉得隻sndl

唔好啦

Sorry

入隻SQQQ保平安

乖就唔屌住

我會乖架啦

全倉TQQQ美股only go UP
I LOVE 美股， I LOVE 納指， I LOVE TQQQ

係跌先好 唔好跌少少又唔到肉

含撚式即係點 可摸耳示範下

大麻得永生

咁留番下次先再屌

又出嚟燈 多得你唔死

瞓低扯住向上 咁含撚咁要向下咁含
含撚式下跌就自行想像啦

含撚式一定入肉

燈乜鳩呀燈 我財經台清泉呀

含撚唔係會越扯越起咩？
樓主陽萎？

米屈-,-

含到咁上下就射上太空

假

奈

咁易比你估到,大戶食得屎啦

射完咪高速軟

矩個條豬賓洲嚟

含撚成件事無野係下降嫁wo樓主你陽痿呀

含嗰個咪下降

你好串喎

咪跌緊囉 開市棍落
想升又比亂棍打落去呀

燈到呢

彈小小就梗係會
唔通90度直落咩

唉仆街 又話九轉見頂
屌你老母又一個垃圾呃鳩人指標

晚晚出嚟燈你媽個海

向上插

屌 我點知喎 明明今日應該跌㗎
我贏㗎！！應該係我贏㗎！！！

屌你老母美股龍市嚟嘅
夾撚死

話左你了 燈神

升joy

又燈

矩晚晚都是

公道講句 今次係中㗎！！

明明開市就巨棍落！！

molamola ifc see u mother

又倒轉左個mon

跌未呀 我未入貨

做淡要有信念！

唔會跌
今日最後上車機會

豬死了

淡友一定會戰勝歸來！！！

人地是廢淡
你是傻淡

逢高加沽 本多終勝

跌呀 跌呀

一陣就跌到熔！！

準到

收聲呀！！！

收聲呀！！

樓主ho ball

嘩 燈到

屌

研究緊神奇九轉